頑皮猩猩搶走自拍棒！牠竟上前制止同伴 還交還給籠外遊客

國際中心／綜合報導

有些動物的聰明行為真的會超乎人類想像！大陸一間野生動物園內的黑猩猩，看到遊客手上的自拍棒，竟趁對方不注意時將它搶走，沒想到牠的同伴見狀後，竟出面阻止牠的霸道行為，並將自拍棒還給在籠子前的遊客，影片曝光後立刻引起網友討論。

▲圖／翻攝自YouTube

根據外媒報導，動物園內的欄舍內有兩隻黑猩猩，其中一隻看到遊客手中的自拍棒，一時興起竟趁機偷拿走並拿在手中把玩，然而，正當前方的遊客不知道該如何是好時，牠的同伴竟走到頑皮猩猩的面前，制止牠的不文明行為，接下來更主動將自拍棒還給人類。

▲圖／翻攝自YouTube

而畫面全被一旁的民眾所錄下，影片PO網後引起大批網友討論，紛紛留言大讚猩猩的暖心行為，同時也不捨直呼「這些黑猩猩太聰明，但看到牠的圈養環境，我心都快碎了！」(編輯：張家寧）

睇錯自慰棒

猩猩辱華

頑皮猩猩：「搶鳩你碌野」
猩猩同伴：「支那低等生物你都恰」
頑皮猩猩：「唔好意思」

支那連啲黑猩猩都有人性過支那人

Caesar

佢驚成個星期都無飯食咋

幾時拍猩戰4

可能驚支那豬支棍整污糟猩猩隻手

大陸d動物園樹都無棵

出面成地煙頭, 0:07仲有人扔野入去

結論 大陸咩都假
隻猩猩係人扮 得一隻係真

動物比人更懂性. 同情

支那人連猩猩都不如

猩猩都識德育

支那人就見野搶

應該換位
鎖班支那豬入籠先岩

籠出面嘅支那人就不斷偷呃拐騙

我知你係人扮的 出黎呀

頑皮猩猩：「搶鳩你碌野」
猩猩同伴：「支那的會爆炸」
頑皮猩猩：「唔好意思」

好似唔係自拍棍黎

ape not kill ape

you are not ape

係呀
攞返枝野畀人嗰隻先係真

猩猩： d支那人好撚污糟架

我同我老友華dee 一齊去澳洲工作假期
咁我地就係動物園入面做 我就扮馬騮 日日係個籠入面fing
有一日 我fing fing 下唔小心fing 撚左落隔離個老虎區度
我諗住死撚緊
點知隻老虎行到埋黎竟然同我講：唔駛驚！我係華dee呀！

猩猩：唔好激嬲共產黨

唔爭氣笑咗

呢支唔係自拍棒 係職員用黎夾垃圾既 PICKER

因為有intern係入面

Jimmy Wong 1 hour ago
chimpanzee > Chinese4

robywcp 3 hours ago
In China? hahahaha......in China......

jj19841 hour ago
猩猩素質也比中國人好...哈哈~

一隻養殖 一隻人扮

右係人扮

驚枝棍爆炸

睇來睇去呢支都似係夾垃圾果支野

human weak , ape strong

搶完之後原地跳好過癮

有些動物的聰明行為真的會超乎人類想像！大陸一間野生動物園內的支那人，看到遊客手上的自拍棒，竟趁對方不注意時將它搶走，沒想到遊客見狀後，竟出面阻止牠的霸道行為，支那人將自拍棒弄壞還給在籠子前的遊客，並說要不是中央政府照顧你們 遊客就完蛋了，影片曝光後口交部表示強烈譴責。

應該調返轉鎖啲支那人入籠

其實係猩猩困住支那人
猩猩係籠出面睇支那人

好撚好笑

似食物?餵野 佢地食

Chimp>Chink

支嘢唔係自拍棒嚟，係用嚟執垃圾/物件嘅 Picker / Reacher，動物園用得呢支嘢嘅多數係員工唔會係遊客。
利申：迪士尼custodial

諗起Gphone 唔畀人衝金紫荊

頑皮猩猩：「搶鳩你碌野」
猩猩同伴：「支那的會致癌」
頑皮猩猩：「唔好意思」

呢個笑話係做乜春

ape together strong!!!

支那畜支那畜 真係侮辱d 畜牲
畜牲都文明過佢地

有禮貌過強國人

應該係上次搶完係支拿比人打到仆街....